Ou點解冇搞罷課？

OU 冇人搞罷課，搞到啲新生唔知罷唔罷好，有冇人關注下？

Ou本身啲人都好少返學 唔使搞

我都想問

ou唔u

本身已經罷緊課

鯨大唔係魚

鯨魚唔係魚

麻煩大家填完再share比其他ou嘅同學🙏🏻

明明就有

OU好似唔計attendance罷唔罷都罷啦

根本就係主力dl 日日罷

係有d黑人問號讀全日制

鯨大就算啦

OU都幾藍

好多狗讀開大洗底

麻煩大家填完再share比其他ou嘅同學🙏🏻

不是沒有罷課，請所有學生留意

Ou啲nds分分鐘多過local學生

我由yr1開始就罷緊

係

有人問LiPACE有冇？